做左廢青大半年有offer 做唔做？

自從上年辭職後到而家搵唔到份岩既工做，小弟hd 垃圾學歷，其實想搵11k 12日 annual leave ,最近果份走果時接近11k但太辛苦24輪更男仔耐唔耐要搬重野果時覺得同一工作量可以搵多d or 同一人工無咁辛苦先走既，昨日收到個offer 10500 返6日 7日大假 搭車遠左，一程貴10到 其實少過原本果份 做唔做住先邊做邊搵好？
如果hr問你而家做緊份工一個月炸wo 做咩想轉點答好？無理由答做住先 同同事相處唔好呢d 定做夠半年先再搵工？請解答

6日10500 狗都不屌

返六日得萬頭，要睇返工辛苦唔辛苦，輕鬆工都可以做住先既，你屋企有冇比壓力你先

既然都廢青左大半年
唔爭在等下一份
反正都會俾人問下咁耐無做野有咩搞作
好過答多樣點解新工做一陣又唔做
見工又要請假

呢排間唔中啦，都唔好意思咁耐唔做野，
Offer 果份係會所 一日未返都唔知辛唔辛苦

我以前份contact 政府文職 真係岩晒你要求

11.xk 返5day 12日假 少workload

巴打讀咩科

會所返六日仲要得10500
不過會所係輕鬆嘅
但真係hea到無人生目標 做埋呢個月就算

只可以講 會所嘅工唔會辛苦得去邊
Btw邊區？

返6日得10K狗也不屌

有冇details? Aco ?

之前做緊果份就係會所主打餐廳忙到傻同茶記無分別
純會所未做過
巴打問住邊區定想返邊區？

Sorry 我get錯你係會所入面做
邊區返

cobtract clerk做親都係垃圾+on9
得0.5成人係正常

我果邊個clerk仔日日十一點先蒲頭（返9點） 比人屌左幾十獲都唔肯改，話醒唔到